北區手足 順勢搞埋上水廣場和你Sing？

各區都好似好成功好多人 唔差在出埋嚟啦